重要戰略價值目標

1. 紅隧
2. 東鐵路軌
3. 黨鐵
4. 各區主要交通幹道

暫時係咁多

即係全部啦

相信仲有好多潛在目標未被發現

Push 1

Push 2